[tg] 免填表 即批核 E.T 24小時吹水台

新gp開張

記住記住記住
1. 厹 娘娘 請自重
2. 性騷擾的 請自重
3. 尊重他人

屢勸不改 踢

請Groupmate互相尊重

tg link

入黎喇喂！！！

推一推

推！！！！

推